小弟既投資日記~~

主要玩crypto同港股
歡迎大家一齊交流下

保薦人唔錯
孖展倍率高
上個月幾乎係升市但ipo市場死得好慘，小小試下今個月O唔OK

唔幫證券商賣廣告啦

我都無諗過呢樣野

但其實我諗最後可能都係中1,2手only